致和理非都可以做到的事

唔敢出黎幫手？唔敢戴口罩？唔敢罷工？
Ok 明白既，好簡單，因為驚負上責任

換言之要設計一套零成本，和理非都可以做既野，咁先可以令到和理參與場運動

不合作運動

早幾日食飯聽到有個
👨🏽阿叔話: 班𡃁仔又係辛苦既，出曬去擺路障阻路，陣間俾人拉左好唔抵。 計我話就班合理非人人褲袋袋十幾支釘，咁出門口行過馬路就唔小心跌左出黎，邊個見到邊個知呀
👩🏽‍🦳阿叔個frd就問，咁會中自己人失民意喎
👨🏽屌佢老母民意撚，偽黃咩 單野都就半年，爆下車軩就話要割呀 咪撚話自己係黃啦
👩🏽‍🦳...，你又啱喎
👨🏽 你諗下，個個都做釘魔法師既時候全港一定大塞車，馬路行唔到d人就湧曬入地鐵，到時不合作點玩都得 班後生又唔洗出黎受傷，呢次你班和理返工撚敢做啦掛？

聽完之後發覺個阿叔真係知得太多啦，我本人強烈不建議咁做

i was suggesting the same thing! this needs to be tested!

推

推 等更多人知道咁做唔好

堆唔厚

p牌推唔郁

自推1

推2

推3

推4

Tui

搵個鐵騎士, 裝D"野"係電單車後面, 一上高速, 一邊跌D出黎。
會唔會整爆哂D軚?

利申, 有牌無車

同問 有冇學術研究

唔好做啊